到底搭車係咪要讓座俾細路

即係如果係呀婆呀伯 大肚 受傷 殘障 手抱b嘅老豆老母我都會讓 但5歲左右嘅細路嘅話佢仲精靈過我，點解唔讓要俾啲老母啤撚實呢

大肚都唔撚讓 又唔係我搞大你個肚
個位係我憑自己本事坐返黎 點解要讓？屌你老母🖕

好聲好氣先會讓

讓?
我見到細路坐都照坐上去呀讓

連登仔標準答案
小童同長者已經有優惠 既得利益者左

憑本事攞到個位點解要讓

都係
世界和諧冇野係老鳳
想坐都要履行返禮貌既責任

😦😦😦

我落車果陣就會讓返個位出黎啦

其實我一直都好唔明,
點解細路仔都要人讓坐
痴撚線
班友好氣好力精力仲多過其他人讓佢做乜鳩,分分鐘個o靚仔都唔想坐啦仲要人讓

呢個世界係咁㗎啦，有排你捱呀細佬

老母冇錢又要生仔

邊個都唔讓

發脾氣話要坐果啲
一定唔撚讓

早兩日坐巴士遇到一樣情況，跟住我問個細路：細佬你係咪想坐呀？
跟住個細路同埋個老母就噏晒頭咁樣，跟住我講多句想坐你就叫你阿媽call的士啦。
跟住全車啲人鄙視我，但係啲後生陰陰嘴笑

好波 根本應該就係咁
點解要讓 俾人望兩望驚個d仲on9

啤鳩住我一律開聲屌 未驚過

真漢子

俾佢坐咪又係跳跳紥

搭巴士嘅話
如果要讓我仲洗排隊